其實唔係下下攪txb廣告商

由佢地仆街個時仲好睇，你而家話比佢聽唔好落廣告慳錢仲衰

要TVB仆街重要過要商品仆街
唔好俾錢TVB賺 唔好落廣告就最重要